/* Korean translations for PodRams */
"No available output devices" = "사용 가능한 출력 장치 없음";
"Switch to:" = "전환:";
"Favorites" = "즐겨찾기";
"No favorite podcasts added." = "추가된 즐겨찾기 팟캐스트가 없습니다.";
"Settings" = "설정";
"Skip silence in podcasts" = "팟캐스트의 무음 부분 건너뛰기";
"Reduce loud sounds" = "큰 소리 줄이기";
"Audio Balance" = "오디오 밸런스";
"Left" = "왼쪽";
"Right" = "오른쪽";
"Center" = "중앙";
"Subscriptions" = "구독";
"No subscriptions added." = "추가된 구독이 없습니다.";
"Loading episodes..." = "에피소드 로딩 중...";
"Search Podcasts" = "팟캐스트 검색";
"No results yet." = "아직 결과가 없습니다.";
"Search for Podcasts" = "팟캐스트 검색";
"Loading podcast..." = "팟캐스트 로딩 중...";
"Loading PodRams..." = "PodRams 로딩 중...";
"Preparing your podcasts" = "팟캐스트 준비 중";
"No episodes available" = "사용 가능한 에피소드 없음";
"Unknown Podcast" = "알 수 없는 팟캐스트";
"Cue" = "대기열";
"Total Play Time: %@" = "총 재생 시간: %@";
"Favorites (%@)" = "즐겨찾기 (%@)";
"Cue (%@)" = "대기열 (%@)";
"Add to cue" = "대기열에 추가";
"Remove from cue" = "대기열에서 제거";
"Download all from cue" = "대기열에서 모두 다운로드";
"Download all episodes in the cue" = "대기열의 모든 에피소드 다운로드";
"Clear all episodes from the cue" = "대기열에서 모든 에피소드 지우기";
"Download" = "다운로드";
"Delete download" = "다운로드 삭제";
"Retry download" = "다운로드 재시도";
/* Help menu translations */
"Getting Started" = "시작하기";
"Playback Controls" = "재생 컨트롤";
"Episode Management" = "에피소드 관리";
"Podcast Management" = "팟캐스트 관리";
"Keyboard Shortcuts" = "키보드 단축키";
"About PodRams" = "PodRams 정보";
/* Play menu translations */
"Play" = "재생";
"Pause" = "일시 정지";
"Stop" = "중지";
"Previous Episode" = "이전 에피소드";
"Next Episode" = "다음 에피소드";
"Skip Backward 30 Seconds" = "30초 뒤로 건너뛰기";
"Skip Forward 30 Seconds" = "30초 앞으로 건너뛰기";
"Volume Up" = "볼륨 높이기";
"Volume Down" = "볼륨 낮추기";
"Mute/Unmute" = "음소거/음소거 해제";
/* Help menu translations */
"Help.GettingStarted.Title" = "시작하기";
"Help.GettingStarted.Content" = "PodRams에 오신 것을 환영합니다!\n\n시작하려면:\n1. 검색 아이콘 (🔍)을 클릭하여 팟캐스트를 찾으세요.\n2. 구독 버튼으로 원하는 프로그램을 구독하세요.\n3. 에피소드를 다운로드하거나 바로 재생하세요.\n4. 대기열(Cue) 시스템으로 재생 목록을 만드세요.\n5. 즐겨찾기에 팟캐스트를 추가해 빠르게 접근하세요.\n\n도구 모음 아이콘은 주요 기능에 즉시 접근할 수 있게 합니다.";
"Help.PlaybackControls.Title" = "재생 컨트롤";
"Help.PlaybackControls.Content" = "재생 제어:\n\n• 재생/일시정지 (⌘P): 현재 에피소드를 재생하거나 일시정지합니다.\n• 정지 (⌘S): 재생을 멈추고 처음으로 돌아갑니다.\n• 이전/다음 에피소드 (⌘←/→): 에피소드 간 탐색.\n• 30초 뒤로/앞으로 (⌥⌘←/→): 30초 건너뛰기.\n• 볼륨 높이기/낮추기 (⌘↑/↓): 볼륨 조절.\n• 음소거/해제 (⌘M): 소리를 끄거나 켭니다.\n\n같은 명령은 재생 메뉴와 단축키로도 사용할 수 있습니다.";
"Help.EpisodeManagement.Title" = "에피소드 관리";
"Help.EpisodeManagement.Content" = "에피소드 관리:\n\n• 오프라인 청취를 위해 에피소드를 다운로드하세요.\n• 에피소드를 대기열(Cue)에 추가하세요.\n• 드래그 앤 드롭으로 대기열 순서를 변경하세요.\n• 에피소드 세부정보와 노트를 확인하세요.\n• 다운로드 진행 상황을 확인하세요.\n• 다운로드된 에피소드를 삭제하세요.\n\n에피소드의 컨텍스트 메뉴 (•••)를 열어 이러한 작업을 확인하세요.";
"Help.PodcastManagement.Title" = "팟캐스트 관리";
"Help.PodcastManagement.Content" = "팟캐스트 관리:\n\n• 새 에피소드를 받으려면 구독하세요.\n• 즐겨찾기에 추가하여 빠르게 접근하세요.\n• 프로그램 세부정보와 에피소드 목록을 확인하세요.\n• 구독을 관리하세요.\n• 새로운 팟캐스트를 검색하세요.\n• 구독 목록을 가져오거나 내보내세요.\n\n도구 모음 아이콘을 통해 직접 이 화면으로 이동할 수 있습니다.";
"Help.KeyboardShortcuts.Title" = "키보드 단축키";
"Help.KeyboardShortcuts.Content" = "키보드 단축키:\n\n재생:\n• ⌘P — 재생/일시정지\n• ⌘S — 정지\n• ⌘← — 이전 에피소드\n• ⌘→ — 다음 에피소드\n• ⌥⌘← — 30초 뒤로\n• ⌥⌘→ — 30초 앞으로\n• ⌘↑ — 볼륨 높이기\n• ⌘↓ — 볼륨 낮추기\n• ⌘M — 음소거/해제\n\n탐색:\n• ⌘F — 검색\n• ⌘C — 대기열 전환\n• 스페이스바 — 재생/일시정지\n\n도움말:\n• ⇧⌘1 — 시작하기\n• ⇧⌘2 — 재생 컨트롤\n• ⇧⌘3 — 에피소드 관리\n• ⇧⌘4 — 팟캐스트 관리\n• ⇧⌘5 — 키보드 단축키\n• ⇧⌘6 — 앱 정보";
"Help.About.Title" = "PodRams 정보";
"Help.About.Content" = "PodRams — macOS용 현대적인 팟캐스트 플레이어.\n\n주요 기능:\n• 스마트 재생 컨트롤\n• 다운로드 관리\n• Cue 대기열 시스템\n• 통합 검색\n• 즐겨찾기 및 구독\n• 고급 볼륨 제어\n• 진행 상황 저장\n• 커버 이미지 지원\n• 유연한 오디오 출력 선택\n\nSwiftUI로 제작, macOS 11.0 이상 지원.";
/* Play menu translations */
"Play" = "재생";
"Pause" = "일시정지";
"Stop" = "정지";
"Previous Episode" = "이전 에피소드";
"Next Episode" = "다음 에피소드";
"Skip Backward 30 Seconds" = "30초 뒤로";
"Skip Forward 30 Seconds" = "30초 앞으로";
"Volume Up" = "볼륨 높이기";
"Volume Down" = "볼륨 낮추기";
"Mute/Unmute" = "음소거/해제";
/* Apple Shortcuts */
"Shortcuts.AppShortcutsTitle" = "Playback Shortcuts";
"Shortcuts.TogglePlayback.Title" = "Toggle Playback";
"Shortcuts.TogglePlayback.Description" = "Play or pause the current episode, resuming the last session if nothing is playing.";
"Shortcuts.PlayLast.Title" = "Play Last Episode";
"Shortcuts.PlayLast.Description" = "Start playing the last episode you listened to.";
"Shortcuts.PlayingEpisode.Format" = "Playing \"%@\"";
"Shortcuts.ResumingEpisode.Format" = "Resumed \"%@\"";
"Shortcuts.Paused" = "Paused playback.";
"Shortcuts.NothingToPlay" = "No saved episode to play yet.";


"Transcribe" = "전사";
"Hide played podcasts" = "재생된 팟캐스트 숨기기";

"Play at 2× speed" = "2배속 재생";

"%d%% Left" = "왼쪽 %d%%";

"%d%% Right" = "오른쪽 %d%%";

"Centered" = "중앙";

"%d percent left" = "왼쪽 %d 퍼센트";

"%d percent right" = "오른쪽 %d 퍼센트";
